開心速遞（247）安仔入接龍丨踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

睇下安仔可唔可以搞死接龍

I like TTJust like TT

有人話佐治扮gay唔配同心如

阿龔都衰啦 推阿水去曹總到
約左阿水又做飛機哥唔去 仲唔解釋
咁最後都變成情侶啦

接龍不平安日

TT好靚仔

接龍摺得

扮gay揩油真係

tt係唔係結左婚架啦

安仔快啲去跟Ma姐
就算大龍生喺隔離，Ma姐見到廢青安都頂唔順話：「金城安你呢個打靶仔」

想安仔跟大小姐多d

三姨咁多次主線，今集最有火花，希望快啲再有天心線

日日俾大小姐鬧佢人頭豬 唔該搵舊垃圾塞住自己把口

大小姐之前唔係許願俾安仔佢教咩入得接龍，相遇係似遲嘅事

今集3T線個頭開得幾好，TT表現出有智慧有理想有堅持有原則，已經幾符合3E ge 要求 G. wong 就淨係有腦但無原則+太功利，阿孝就淨係得熱誠同堅持但就無學識。反而想知孝國知TT加入3E戰團之後ge反應，阿孝可能會甘拜下風，但自視極高ge G.wong 應該唔會認輸

今集3T好有火花 支持呢條線
TT真係好靚仔

但係點解會入保安部？唔係應該尋寶圖咩 咁多熟人

又要等兩日

我係水水就第一個foul佢
係屋企仲俾佢激唔夠咩

識佢先唔收佢

3e線好似一路都寫唔到夾佢嘅cp咁，但其實睇返一路以嚟嘅劇情就會發覺3e係由一個讀死書嘅人慢慢成長嘅故事

同呀孝分手終於了解自己唔識分友情同愛情，同呀孝做返朋友就學識釋放自己同向人say no，同佐治搞補習社就學識揾人分擔同埋唔再堅持啲無謂規矩

天才Terry哥欽點佢入保安部，想借刀殺人，利用安仔除去2房

阿水一定reject佢

水水,David,熊樹仁知安仔咩料緊係唔會收佢啦
豬頭骨毎次保安部都份食

肯定David都唔想收佢

可能terry想乘機公報私仇
鐵面陳上年不平安日送過期麻婆豆腐畀terry呀嘛

到個劇過千集之後3e就會成長架啦

鐵面陳咁冇牙力成日收埋啲炸彈

Terry可能係要報鐵面陳仇

大小姐明明就求編劇賜廢青安俾佢

幾時

其實3e都成長咗好多

好彩兩晚都有波比

今集3e比以前可愛咗好多,
我決定支持3T同埋王子線兩條線一直寫落去

有無人覺得3e硬照個樣同佢平時拍戲個樣個feel差好遠

之前ig留言講嘅

開頭選港姐覺得佢個樣好sharp

3T今集我諗我會翻睇十次，兩個真係好match

我覺得今集TT真係好正，一來本身佢靚仔，二來TT第一次俾人迫到真性情出來，而個位就係3E。說真的，3E睇完TT的筆記之後，竟然可以變斯文去食菠蘿包，呢個位真係以前未見過，話哂3E一向都係無乜感情。
雖然唔知TT同3E係唔係真係會成為CP，但我覺得第一集兩個人的火花都幾好睇，可以繼續睇下。
都真係要講多次：TT真係好吸引人，俾多D機會佢就好LA！

睇完今集~
覺得佢地兩個都幾襯既
但真係要再睇多幾集主線先睇得出有無火花

大小姐發硬癲,平時都鬧爆人.如果佢對安仔就難以想像
重溫水水對安仔既評語

我幻想大小姐到會......

大家姐知道後一定心涼

朱天梯

唔知係咪期望太高 其實真係覺得今集麻麻
可能有帶到3e TT兩個人嘅唔同面出嚟 可以進一步了解到對方
但我自己覺得今集俾到我嘅嘢唔夠 不過都期待後續發展
3T線始終都有睇頭過3e其他線

本來我對佐治心如線仲有一絲希望
但睇完今集佐治係熊家嘅表現
我覺得編劇已經決心寫孝國線了

TT同3e一樣都會晝公仔

戴圍裙好qq

有冇人覺得態度變得太快, 俾人捉住痛腳重幫佢好似冇咩可能, 起碼多幾集先變

但係池子孝考完DSE喇喎

你個潮偉工業王國可能起唔成 係咪要改名啦

好靚心如
演戲要磨練下
始終新演員

呢對人設上兩個都有啲悶
但又唔係條條線都要痴線搞笑嘅
睇得多會滯
最好就唔同線唔同風格百花齊放
呢對當青春愛情咁睇其實幾唔錯

潮偉工業天梯

除左數學全部唔合格

我覺得心如條眉好搶戲
好似毛毛蟲

我唸都要但改潮偉工業天梯好似有d怪

絲打你要改名啦

兩個外型ok襯嘅,不過係TT吸引人多啲,拍蚊果度其實都幾老尷

編劇肯寫就乜都可以發生

俾啲時間3T啦
真係要跪求編劇慢慢寫，唔好咁急進，之前3E同阿孝就係衰在太突然無啦啦就一齊咗

TT你覺得佢個食譜得唔得呀

唔好呀
潮偉工業王國個名太正啦
編輯都未寫既 都唔知之後會點
佐治係各方面都好好發揮
其實同心如成日ff都好好笑好好睇
同孝就唔駛多講啦
佢演戲好正

都要睇多幾集既
如果tt同心如都係平平淡淡咁 一係就咁佢地拍拖
呢條線叫做平淡d咁囉

我會當3T線係青春偶像劇咁睇

tt都仲青春

好期待佢地3個大戰，但當然支持tt

好得意

徐樂思的錯

好似硬係要搵d野壁咚咁
全屋零反應

支持你 支持你個名

個名正係正
雖然佐治d淫根ff係好好笑
但其實睇得出編劇都知佐治心如條線已經救唔番
如果唔係都唔會寫TT比心如啦
3T可能平淡d 但佢地嘅開始開得好靚

今集其實好多外景 仲要專登去拍整菠蘿包嘅片

邊個係三女婿都好
我好想睇三位女婿嘅互動啊
初三嗰集完全唔夠喉

我都覺得分兩集講會好d, 中間可以講多少少TT內心ge掙扎，例如話佢自己都經歷過背棄夢想ge痛苦，係咪都想00都要係咁佢之前都話過如果當初佢有大學四子咁ge FD, 佢都可能會堅持夢想。更何況明知抄襲試題件事咁有可疑，係咪都仲要幫人地去告3E? 同埋講下佢最後係咪決定以後會支持00去追夢，自己又會唔會重拾返做菠蘿包王子ge夢想

都仲未有阿龔潮偉既互動
之前hi左一下咁大把

會唔會3e最後做左叫TT堅持自己夢想嗰個人

其實點解剩係鍾意整菠蘿包?

潮生跟埋大家姐一齊失蹤
唔知幾時先再出現

淫根：好野，以後又多3個工人用

依家個勢就似係。

一集都悶成咁仲要分兩集
同鐵探搶緊第一收視架

或者之後再後續啦 再加多d角色襯托下
加重d追看性

可能係terry求其安排，而且尋寶圖班人應該都唔想佢入去

不過如果佢真係有機會入去嘅話，可能會救到尋寶圖

潮生係未本身好多戲開
其實冇大家姐講下潮生阿鬼線都好啊
我都想睇佢兩個主僕情

不過大小姐同安仔又真係唔多同場

多都應該有時間...
係編劇唔寫我諗...

阿鬼咁忠犬仲有原因 編劇快啲寫

Terry真係好正
黑化Terry

林健波咁似林病老公個名

好想睇女婿線

其實啱啱開始第一集又好難講到咁多嘢嘅

但係起碼佢哋因為對方而有所改變或者肯將心入面嘅諗法講出嚟，以佢哋平時嘅性格嚟講算係難得

都唔係好悶啫, 問佢同鬼妹有冇下文幾好笑

完全唔覺今集悶，反而覺得今集3T開得幾好睇，只係稍嫌TT ge心情同對心如ge態度轉變得太快。

其實以佢哋咁悶嘅人設嚟講，今集都算係幾有火花，對佢哋嘅角色嚟講呢個應該算係一個唔錯嘅發展方向

我覺得3T線幾好睇
雖然初相識既一集比唔到好多野
但至少睇到兩個都幾襯
繼續期待3T線
唔知遲下有無機會見到佐治同TT爭女呢
加埋池子孝一齊爭都得

+1
其實今集老實講，係真係有少少悶，可能因為兩個性格都偏認真。
但覺得佢地兩個其實係襯同夾既，係有發展空間。
同埋呢套劇裡面又唔洗真係對對都要做到好搞笑既，
偶爾有一、兩對行認真路線我覺得都OK。

不過真係需要多幾集去觀察

雖然佐治係幾好笑，但係如果只係靠佢成日ff呢條線唔會長久，而且心如對咗佢咁耐都冇乜感覺咁，萬一遲啲畀人揭穿咗佢講大話就更加難搞，反而同tt可能有得發展下

唔知潮生除咗電影公司或者大家姐嗰邊之外，有冇得開啲新線發展下呢

同埋而家佐治同阿孝個火花仲大過同３Ｅ
(os:原本都仲叫做支持國心，但睇完綠袖子已經變左做孝國派)

其實做律師同做菠蘿包師傅一定有衝突嘅咩？唔可以做律師之餘同時投資一間麵包鋪得閒就落去幫手整麵包雙線並行發展？定有規定律師唔可以有律師之外嘅其他工作？

呢集故事內容其實幾好睇
但係唔知係咪因為一集太趕，劇情轉折同銜接做得有啲唔自然
所以整體效果同預期有啲落差
其實上個禮拜有幾集都有呢個feel，譬如547天台嗰度

阿鬼真係好似好耐冇見

三位女婿惺惺相惜
vs 廢老
vs 熊家三姐妹

or

三位女婿內訌爭寵做最佳女婿

點寫都正
好想快啲確立三位女婿開女婿線
三個男人嘅火花

認真戀愛線雖然唔會係觀眾摯愛但都無咩可能改到佢地極CLS

所以有都唔錯嘅... 係睇編劇幾時再寫佢兩個

TT 搞搞下都唔記得搞凌凌啲事
到時老豆應該就派大佬出嚟

今集成家都覺得悶

劇情人設都太認真

真係咁多人認為好睇？定鍾意睇靚仔咋

做大狀有副業限制，林作都要放棄做大狀先可以做補習天王。

其實要諗就實有嘅 但唔覺得編劇會寫

孝國完全係CLS既代表作
池子孝同王國表示....Jesus!

Terry好似未見識過金城安D破壞力

黑道風雲

唔知點解覺得鬼妹嗰part好怪
同呢集其他劇情好格格不入

睇嚟絲打要改定名

3T Shipper

睇靚仔
同埋暗藏想tt同阿龔做friend
好多阿龔fans都咁諗但我唔會
我係好鐘意阿龔但唔會為左佢唔客觀睇其他線

好想大哥快啲出場

一d都唔好笑

Terry覺醒前Isabella 咁話佢 Isabella 會唔會死得好慘嫁

呢位絲你明明先係隔離話有新男神，但又將條線由頭踩到尾，想點

我覺得果段係想反映返3E都仲係唔識人情世故je。佢見到TT撩下鬼妹就話係咪黑材料。之後安0 叫佢問下TT同個鬼妹有無下文，佢又真係走去問TT，咁私人ge問題點會答你ar

大佬應該唔會聽老豆點, 一來佢從來冇講過大仔,二來又冇入佢律師樓

其實同三姨之前嘅主線比較，今集已經算係唔錯，起碼生鬼咗又同人有多啲互動，呢條線有機會帶得返起三姨

之前有講過00 兩個阿哥都係律師，
可能大哥係外面自立左門戶je

因為tt係靚仔 係新男神
但條線係悶

新線一開始一定悶 加上平時痴線開久唔久一集正常啲調和下都好
我自己就幾鍾意呢集
3T既火花唔錯
同埋都想睇心如開竅

又未至於完全唔好笑嘅
但個feel好似係為咗搞笑而特登加插落去
刻意得嚟覺得同tt性格唔係太match，又對推動劇情冇咩幫助，有啲不明所以

冇諗過咁多嘢

純粹係以心如同埋TT兩個角色去諗，暫時嚟講呢條線應該係佢哋兩個都比較有火花嘅一條線，如果真係發展落去對佢哋兩個角色都應該有好處

很有可能, 而且佢可能鏟除家姐個卧底

同阿龔做朋友唔一定靠心如架

呢pair真係55波呀 要成功編劇要加油

Isabella 點止係大小姐嘅臥底咁簡單

你又唔好一竹篙打一船人 又唔係個個呀龔fans都係咁嘅
心如同TT外型合襯過同王國我覺得
同埋之前寫王國扮gay抽水真係去得太盡啦 好難救番
心如人設本身悶 冇可能要求佢第一集就會好有火花
但起碼我睇今集覺得呢個pair up幾新鮮 會有興趣追落去
期待編劇點繼續寫佢地內心戲 好似幫TT搵番夢想

CP線當然係睇兩個人外型襯唔襯，性格合唔合得埋，多過搞唔搞笑，佐治同(ff版)心如再搞笑我都想像唔到以後兩個拍拖係咩氣氛，真心浪漫唔起

呢集係認真啲無咩高潮，如果淨係兩個人太認真以後咪加多啲外人刺激下兩個啲火花，孝國安凌熊家大把搞笑嘅人做下點綴啦，浪漫感情戲再留返比兩位發揮

外型我覺得兩個好襯，劇情我對劇組有信心，我擔心佢哋嘅演技carry唔到多啲 好似兩個都演技麻麻

咁我冇講全部都係
我就唔係啦
但睇tt ig就好多龔fans要求同場

演技真係好有進步空間

仲要條線係認真低 會好明顯下

其實我真心想知TT同酒吧個鬼妹之後去左邊

我諗遲下如果有天心線後續既話可能會交代返

教整菠蘿包

硬係覺得朱大哥係腹黑型，勁醒個種人

我覺得可能大家係睇慣左蓮輝果d咁半甜半虐心，龔水果d半鬥氣半甜蜜cp。
所以對於3T 呢d平淡如水ge交流會覺得悶，但我覺得今集就咁講佢地兩個相知相交都講得幾好。始終人設所限，第一集識就咁多火花都講唔通la。

講親佐治都要拉阿龔出黎比較
講tt又要拉阿龔fans出黎鞭
放過大家啦好好嗎

我個人當然想tt同阿龔同場
要同場實有其他機會
但唔係因為咁支持心如同tt
我未覺心如同tt有好大火花
但佐治同3e就不了
一寫再寫鹹濕抽水已經翻唔到轉頭

咁如果唔收錢去做又得唔得？反正做律師份糧都夠生活

中意睇朱家父子，希望佢地可以出多d場
同埋朱爸爸同朱二哥同凌凌如果可以多返d對手戲就好

唔清楚無詳細研究

我自己都幾鍾意睇平淡啲嘅cp線，但3T冇我想像中咁有火花
可能係因為呢集劇情跳得太快，同時剪接又麻麻，所以唔係太入到戲
希望後面3T線可以鋪返靚啲，就算唔寫愛情，都可以寫下心如支持tt追夢，幾鍾意tt追夢線

其實我覺得現時為止心如同tt真係唔錯，起碼兩位外形上都襯，而觀眾又接受到，可惜心如本身角色真set得太死，要寫到一集唔差嘅心如cp線已經好考編劇功力

不過朱展知道左一定棒打鴛鴦

朱展戰鬥力咁鬼低
冇埋TT我諗佢會極速收皮
熊家求其一個人都ko到朱展啦

TT同心如好有火花，兩個由交心開始。仲有大家有來有往。最後嗰幕完全好有火花。希望3T線成工。

朱展連安仔一個都對付唔到 點樣同熊家鬥等比熊家搶哂兩個仔la

你老豆嚟架喎

要打一早打埋安凌
朱展都唔想冇多個仔掛

老豆都冇情講

朱展同譚校長結盟都ko到安仔掛

淨係嚇到佢果一下je

鐵面陳入苦主大聯盟嘅話，可以教朱爸校長輝dee用731陣式ko安仔

其實都有啲啲覺得演技撐唔起嘅感覺 雖然外型樣眼，但本身呢套劇樣眼又有演技嘅人都唔少，演技唔夠好容易比其他角色搶fo，加上本身呢套劇已經試過唔止一次設定好配對嘅感情線寫唔成，要帶到觀眾入戲好重要。

其實要求唔高嘅話外型襯就應該俾啲時間佢地嘅,不過今集真係睇唔出有咩火花喎...

今集我係覺得佢地襯
但未睇得出有咩火花+1
係應該要俾多幾集佢地相處下既

加上佢地d 戲又唔係真係咁好
不過而家先第一集3T 線！ 期待之後發展
btw 孝國睇黎都分唔到手hehe

啱啱睇完今集淨係覺得劇組好揼本好多外景
茶餐廳、律師樓樓下、麵包工場、連朱家兩父子食飯都用真餐廳景
似乎劇組都有心想整好3T個開頭

不過有感劇組都想睇下觀眾反應先行下一步，暫時3e都係對愛情0反應 可能再講多啲到TT真沉船，到時孝國梯三個都鐘意3E一齊互相競爭(覺得會講佢地最後三個都知道大家鐘意心如)，就睇下邊個會真係做到三姨丈

又重覆男追女好悶
不如今次掉轉心如追TT啦

其實一開始正正經經可能會好啲,心如無端端咁樣拍蚊嚟誤會真係好7,有時真係唔係好明佢究竟係咩嘢嘅人設...

不如講3E一直愛情0感覺然後3隻兵係身邊氹氹轉仲多CLS嘢寫
覺得3E個人設同邊個一齊成真CP都係悶

咁要舖好多集等佢開竅bor，愛情冇得靠針灸掛

咁女婿線未有排都開唔成

暫時睇落去我覺得3T係最match
呀孝同心如唔係唔襯，呀孝鐘意心如嘅內在，個出發點都唔錯。但兩個人設定差好遠。第一，心如同呀孝係背景同興趣上差太遠，心如就熱切追求知識嘅碩士生，呀孝就唔想讀書嘅mk仔，搞到兩個之間有好大文化差異，搞到呀孝個陣成日要扮到自己好好學去迎合心如，好似睇記錄片咁，明明呀孝頂唔順又要為心如死頂仲要預先溫書等大家有話題，而心如又唔鐘意波牛，但呀孝就係鐘意踢街場。
第二，心如設定過於理性唔明乜係愛。佢唔識去經營一段感情，唔知感情係雙方都要有付出，所以對心如黎講呀孝對佢嘅痴心同黑洞之謎一樣咁難拆。記錄片嗰集，心如都係要博士提一提先叫付出左少少，仲要係喺按腳唱k個度勉為其難咁揀樣野黎氹呀孝，唔似呀孝咁對無條件付出。仲有心如對愛都係實驗性，所以最後都係變左呢段感情只係得呀孝單方面付出同經營。
所以最後都係點都要散架啦，但呀孝出現真係對心如黎講係thank you,next

去到佐治，本身以佢個學歷應該會同心如叫夾到，但可惜個頭開得衰，佢鐘意心如個觸發點就係見到佢跳舞，而鐘意嘅原因就係符合佢嘅條件，好似淨係鐘意佢個外在都算，仲要好寫唔寫扮gay抽水搏懵最後搞到佐治對心如嘅愛好污糟咁

TT同心如學歷背景相近，係心如擇偶條件之一，兩個又有夢想，一個就勇於追求，一個就收埋係心，兩個係夢想個度一凹一凸會有火花，可以寫兩個努力追夢嘅同路人。

不過第一次相遇個頭都開得幾靚嘅，希望編劇就好好寫落去，唔好寫到好似呀孝同佐治咁，一個悲劇收場，一個就唔知點兜落。仲有要處理心如係冇感情嘅人呢個問題我期待3t呀！

好想睇熊家女婿們屌鳩熊家女人
又因為愛無能為力去反抗
幾時先有得睇

我就仲未睇今集3T線嘅 睇大家反應好兩極咁
不過演技呢家嘢都要浸出嚟
好似安仔呢啲有天份嘅人唔多
就算水水初頭演技都算青澀 不過愈嚟愈進步同得心應手
始終3e係第一套劇 TT以前又四、五線咁
咪比啲機會佢地浸下 起碼叫做靚仔靚女
總好過又冇樣又冇演技
佢地呢對唔知點解好有小動物feel好qq

可能大哥係大陳間公司嘅法律部主管

心如肯為左TT改變食菠蘿包嘅方法已經係一個好開始了，好多時人墮入情網都係不自知。再講，同一個剛認識嘅男仔一黎就壁咚，根據安仔本心理學書來講，佢對TT潛意識係有好感。

仲有嘅係我覺得3T可以行小品風格
例如陪著你走個種 平凡個帶點甜

咁講心如都煲過湯比佐治啦
如果識咗冇耐心如已經愛情上好感一個人
嗰個就唔係心如
非愛情純好感 異性朋友就好多 terry阿孝佐治凌凌都冇個成事
講真今集心如依然係對愛情麻木
感情線係要慢慢展開
但你話今集咩潛意識已經好感TT就誇張咗

其實係因為TT嘅外型比佢兩個官仔骨骨...

拍蚊嗰度真係有啲尷尬同埋心如演技handle唔到
又係做返唔夠瞓果集既表情同演繹方法

可惜無交代佢同個鬼妹跟住點

我信TT只係送鬼妹返屋企姐

先一集 咁快支持tt
之前唔係好多人撐g wong咩

上集又玩倒瀉水抽水已經好多人接受唔到啦

其實我鐘意呀孝多啲

有幾接受唔到
初頭嘅鍾意多數係膚淺d架啦
同埋gwong本身都係愛情白痴

個格太無所不用其極

其實睇戲呢家野，角色同一個表情同一個行為，100個觀眾可以有一百種解讀，睇你喜好嘅啫，你鍾意呢對，就會偏向正面思維，佢哋一舉一動都係美好的，你唔太鍾意佢地，就會偏向負面解讀，所以冇所謂。不過觀乎各大社交媒體同討論區嘅反應，呢對應該有前途。

有時覺得編劇/佢係好想靠呢D咁奇怪嘅表現話俾人知佢唔係咁悶,點知...

你咁講直情係將心如嘅人設推倒喎
心如嘅人設寫咗五百集已經深根蒂固
如果心如係你咁講嗰個就唔係心如啦
心如人設隨時可以2.0咁唔使同TT
同佐治同阿孝都得啦
前兩PAIR唔成問題出喺心如到咋嘛

我就唔支持佐治同阿孝
TT就觀望中
但你話心如已經潛意識好感TT我就覺得好唔現實
始終今集冇突破位令心如改變
如果話變就變
對個角色都唔係件好事
角色又好cp線又都要循序漸進

王子條線我覺玩得太大 玩到全世界都誤會佢地一對
而且如果心如知道G wong扮gay媾自己呃自己
我覺個局會好難拆
始終涉及到信任既問題

正woo,依野。good idea

TT身邊肯定多囡囡圍
想睇3e遲啲會在意但又唔知自己呷緊醋

扮gay追女仔呢條屎橋唔少偶像劇都用啦
最後咪又係玩玩下又撻著
我係覺得風向變得好快
Tt出一出場就話好襯好襯

其實3E幾隻兵個配對，角色設定黎講我幾鍾意諗佐治，感覺上比較有血有肉冇咁悶，但扮基抽水真係寫到太盡，加上孝國兩集火花已經完爆之前啲舖層真係好難兜 其實我覺得3T線叫做寫咗個相對穩陣嘅開頭，火花暫時其實就唔算好大，不過編劇應該都係觀望中啦！

其實編劇會唔會唔好太執著一定要寫條感情線出黎反而會好啲

其實池子孝啲戲幾ok,佢係失敗在佢果浸入晒骨嘅mk味...

咁TT真係靚仔啲嘅

Pool pool
Btw 想問下呢個名係幾時開始改

次次見到TT就成地水
可唔可以俾多啲戲份佢

想睇變醒左之後既terry可唔可以頂到SO d破壞力

好同意尾句
其實係咪一定要cp？都換咗好多個

孝國火花真係好勁，第一次幾分鐘嘅火花已經蓋過成集，就算依家孝/國拼落心如度，我都諗起孝國多啲。3T感覺平平淡淡，外表係襯，但要觀望多幾集。

其實當初佐治3E係有啲火花
可惜爲左cls將人設寫到太盡
同埋孝國既出現，即刻令佐治之前同3E鋪陳出黎既火花一秒被蓋過哂

唔知係唔係打邊爐個時呀
真係笑死 阿孝配落佐治到即刻生曬。
所有人配心如都變左平淡如水

都係不過我覺得背景性格無同george咁夾
再睇耐d先

其實扮基都算。上一集斟水再抽水嗰下即刻唔好笑，仲諗住再斟水再黎，覺得佢下流。之前我都幾鍾意3國線。但自從上次嗰集我就mama地
今次佢同TT個頭開得幾好，不過2位演員要努力練下戲。如果唔係好難投入

佐治真係好cls
好適合cls劇情 好正 希望佢多d戲份
搞笑真係講天份 金城安 同佐治真係天生喜劇演員
下星期廢青安同美麗都好期待
實笑死左

大四喜 會唔會表演

就係呢下先反感

主要我係覺得今集好為寫感情線而寫，由呢集個名同劇情到事前出訪問都有一種硬塞條線出黎趕趕哋嘅感覺咁

太正氣就唔好睇啦
傻強咸濕都好好笑
同埋我幾中意佢個角色
成長環境令佢夠功利夠古滑
而且又夠痴線
有3e無嘅嘢

有道德夫婦就冇熊尚善，劇入面又係咁，出活動又係咁

就係咁先奇怪點解呢度又收貨
風氣變得咁快

扮gay都算
倒瀉水抽水再諗住倒瀉多次翻兜呢下扣到負分
已經唔係信任問題

同埋佐治都有唔快樂童年
佢唔係天生一個聰明人 要好克苦先有今日
佢係好搞笑 但都有悲劇元素係到

我期待terry同安仔果集多d
想睇下醒左之後既terry拍落安仔到會點

Pool pool其他線都好好睇
唯獨同心如條線真係

一半半人啦 收貨呢單野
我就支持佐治既 佢夠爆 配心如先夠話題性
本身夠好演技

都係 Terry正到一個點
下星期仲有曹總又返黎追水水 仲要大小姐幫手
下星期好cls 呀

有邊套偶像劇男主角扮gay抽女仔水呀
係咪好多巴打覺得咁樣冇問題
係女仔角度睇真係接受唔到囉
唔係演員做得好 個角色死咗十世啦

其實阿孝本身都好好笑
Eg 變高果集 同埋 叫個妹幫佢食晒d野果集
但同心如果幾集堅悶
所以宜家咁樣對阿孝個角色反而好好多
多左好多空間比佢發揮

pool pool個時為左討好心如 成日係佢屋企做阿4
好慘
而家好好多。

3e 如果最終真係一個人相信大家都覺得合情合理嘅

反而果時樹根叫佢做阿4都好睇過佢地一齊拍拖

做家務係為咗討好根叔嗰陣係隱性孝根線多過孝心

其實當初佐治一出大家都好支持心如同佐治有發展，只係國心第一次主線無今次咁明確親密戲，反應相對無咁強烈

得一集半集好難講咩火花，與其話一集就令觀眾鍾意咗一對新CP，不如話係上一段太差，大家自然寄望下一段，所以支持國心嘅人先轉得咁快，因為當初都唔係真正話 die hard 國心，只係佐治比阿孝更好大家就支持佐治 (kcy同一道理)，國心真係衰喺佐治鹹濕人設去太盡，ff還好，抽水觀感太差

連阿孝個角色都救得返起

今次心如都係失敗的話

劇組應該要放棄幫佢寫cp 諗另一個出路

大把啦
同埋成套劇九成角色都係有d濕9先好睇
之前mandy夠想餵春藥比博士食
係咪唔當佢地cp

不如大家follow支持吓TT
leungchingka7

呢度係咁架啦
雖然風向轉得快嘅原因主要係TT 好靚仔

我其實覺得3e 單身係最好，無謂強求配cp 比佢

我都覺tt靚仔呀
只係覺得呢度少少野就棄綫
但有想3e有cp
3e有仔溝都變老姑婆

好多撚樣真係對人唔對事
純粹因為覺得TT做左十幾年仲係得3千左右followers好可惜 難得今次可能有個機會彈出
所以想幫佢宣傳下個IG
咁都可以有五個負評
出於好心而為 結果有人都係想玩引戰？
唔好咁幼稚得唔得？

做乜負皮咁上心，兒燈不嬲對人不對事

我已經無咁上心
真係上心既話呢個post應該會比我推多幾頁

3E個腦嘅構造係特別啲，之前阿孝對佢咁好都一直零感覺，嗰時覺得佢不如放過阿孝，單身就算
但如果真係俾3E遇到一個啱嘅人，開到竅識得去愛人，應該會好感動

孝國互相萌生愛意 假戲真做 放棄心如 完

轉潮偉天梯工業咪得囉
如果係就好呀 係香港電視史上第一對男男愛情喜劇 如果係咁 成個性別意識進步左好撚多

佢ig咁少人follow既

睇慣3e淡妝
佢ig d濃妝相覺得好核突

今集之後都多咗好多

因為tt好靚仔

基本上係因為大家都想睇tt

今集應該係試下水溫，好嘅就做落去

3e人設寫得好似好死，但又唔係冇得兜
我地覺得3e愛情未開竅/冇感情
只係因為仲未遇到啱嘅人
可能到有一刻3e發現自己做咗好多唔理性嘅野
俾人點醒咗先後知後覺咁發現
原來呢個感覺先叫愛

幼稚果個係你

甘所有野都有人鍾意有人唔鍾意，
你個po其實正評多過負評好多，
證明啲人多數都鍾意TT

如果你覺得啲人係想玩引戰
你甘樣上連登會好攰 (我意思係你成日會諗多左

不過D表情好生硬, 好似陳智燊早期, 有樣冇表情

啲人想TT多啲出場其實係好嘅,不過就好似忘記咗正經嘅角色配心如未必係一件好事...

覺得編劇應該要認真諗清楚心如嘅問題先再寫感情好啲,拍蚊,問人同鬼妹有冇下文,咁樣用手整扁個包都係想俾人知佢係好純,好可愛...十零歲就話姐,心如用咁嘅人設做咁樣嘅嘢其實真係幾老尷...

心路gps個陣就幾鐘意佢

好想再睇TT同心如

以前心如都無乜邊條線好睇，係補習社好睇d，但都只係因為想睇安0做配角

但今次依條線真心想追黎睇

但希望之後唔好不斷菠蘿包菠蘿包菠蘿包

其實話佢想開餅點佢老豆唔俾就話啫, 而家話佢剩係整菠蘿包又有幾難

大家姐應該去咗拍尋秦記，睇嚟有排都見唔到佢

啱啱先睇返尋晚個集
心如啲戲係有少少生硬
不過對比一開頭已經進步左好多

至於佢同TT我覺得呢條線有得發展喎
TT會默默幫對方付出
佢啲仆街性格只會係老豆面前暴露
仲要幾孝順 關心細佬 又幾靚仔

最後個幕佢個會心微笑勁正
希望佢地會一齊
朱家入埋熊家 凌凌又同安仔

甘

其實睇完尋晚嗰集我覺得3t線開得幾靚
雖然話兩個認真人設拍拖唔夠搞笑
但我覺得劇組冇必要一直追求cls
好似拍蚊嗰度雖然製造第一次壁咚但係其實心諗咩事 心如係咪又失眠
唔需要為搞笑製造cls場面 自然就ok
反而之後tt喺律師樓迫問心如嗰度仲有feel啲
如果tt真係可以引導心如感情開竅相信會係一個好感動位 雖然呢刻睇落似似tt沉船先
但至少可以製造到一個互相欣賞個位係幾好
對一條cp線係一個好好新開始
可能一開始都係對於呢條線係觀望態度 唔會話有特別高期待 所以見個頭開得靚就收貨
上面見到有提到想tt組心如cp線係想同啊龔同場
當然我覺得咁係幾好睇 我都想佢哋有同場
但係咪要組心如cp線又覺得未必
啊龔依家角色定位真係太白搭
好哋哋話佢陪水水去攞野俾心如上補習社跟住咁啱見到tt又得
咁啱龔燁想去整餅送俾水水/水水想學整餅遇到tt都得
再唔係話咁啱去送水輝間bar識得tt都可以
反正遲早成間接龍都知送水輝開咗間bar
00入接龍點都跟住佢哋去初戀cafe食野咁啱就見到tt
再唔係攞翻啊龔同人夾份開間gym到都可以
有冇人記得初期啊龔仲開咗間gym
總之佢哋相遇可以有無限可能性
支持3t線
其實反而覺得發展cp線要慢慢鋪先鋪到佢哋同場

拍蚊証明3e呢幾日俾隻蚊困擾到唔顧大局都淨係想隊冧佢

安美線睇預告已經想

笑

到底安仔幾時可以爭氣

3e 過咗500集都寫唔起
一來係人設問題，二來係演技未得
3e人設性格係有少少socially awkward, 但唔係悶
演員做得夠放/編劇肯寫其實都可以好大發揮
類似角色我會諗起New Girl 嘅Jess
3T呢條線係好好嘅機會俾角色同演員改變下
希望佢地把握到

睇下同terry比邊個破壞力勁啲

其實我覺得自己有d變態，我好鍾意TT叫3e get out嗰幕

好想知黑化Terry有無辦法對抗到安仔破壞力

我岩岩都學左整菠蘿包
TT傲嬌屬性加埋3E愛情白痴，又幾新鮮
唔通要潮偉工業天梯
不過我仍然幾中意3E佐治
但其實我最期待3E開後宮

Terry好似仲未感受過安仔破壞力
應該要俾安仔跣一鑊先

心如娘娘
即刻好睇咗

唔聲唔聲收兵

3e真係前世做左咩好事
搞左五百幾集仲比仔佢試

預告
黑化Terry利用安仔打擊Jenny
仲有鐵面陳疑似加入苦主大聯盟
開心速遞mix and match程度係咪又要再創新高
點解編劇們可以咁CLS

阿水會話 睇妳唔出 紅衫魚 收咁多兵
我得一個龔燁 同曹總.......

我都鍾意睇TT比人激到扎扎跳

terry good job啊
係咪可以睇到jenny大戰安仔
唔差在擺埋喺身邊啊
會唔會唔使一日二房就收檔

Jenny 應該要收安仔為己用去對付Terry 先啱

收安仔就收皮得仲快

個人覺得安仔d無心破壞力強勁過Terry，睇下SO苦主大聯盟就知，可能半日二房已經損手爛腳

係咪都死 應該要孤注一擲

安仔識唔識外語
Jenny被動

大學線隨安凌壯畢業應該正式完結
睇來三個都會融入左接龍同補習社

TT邊到驕傲

可唔可以好似大雄同小丸子咁幾十年都仲讀大學
好唔想佢地分開
整個愛回家時空出嚟

驕傲同傲嬌

多謝呀！超鍾意依個GIF

或者可以寫安仔學佢3E咁讀多幾個碩士博士，朱凌凌突然想讀返law

孝唔係入大學線咩
考完dse

凌凌同大小姐呢個組合好新鮮

感覺00啲法律知識可能會勁過KC
想睇KC唔抵得00嘅樣

而家先year2 仲要安仔咁蠢defer啦 00轉系都要！

話說佢地cv應該好勁，又律師樓又補習社又威龍，人脈又廣，真係hea讀唔理gpa都得

開心速遞

心如告番佢地

群姐都入到五強

Jenny聽到安仔啲Chinglish

會分薄哂d票

投票期過咗啦

最後5強今日先公佈，應該未過投票期

聽到安仔啲錯別字

你估TT會唔會為左實現夢想，辭職去初戀cafe常駐做麵包師傅

應該同嫌棄阿龔一樣?

其實我覺得唔一定要3E配一個人
玩做娘娘收兵都幾得意

唔係啊，個投票3月中果陣完咗啦

話晒熊若水姨甥 唔留喺身邊玩下先
辣㷫大家姐仲好

係呀 心如咁靚女 高材生
講佢好多兵但自己唔知
跟住一個二個ff同佢拍拖都幾好睇

其實我唔係咁鍾意睇心如收兵
本身個人已經唔開竅
同阿孝既時候已經hurt左佢咁多次，呢點已經令呢個角色開始俾人怨緊。
而家仲要學愛瑜珈既樂兒收兵，
仲要收咁多件....
老實講，我覺得會有少少反感

多人追 唔等於心如衰既
咁佢係一個唔睇外表既正直人
心如講過如果曹總追佢 佢會接受

初期水水都因為港女格俾人鬧
如果心如做娘娘一定又會引好多人反感
一個人喺感情上猶豫不決其實真係可以好黑人憎

好有畫面
到時又古裝開心速遞
心如姑娘

話時話到依冢都仲未有下星期所有文字版劇情

Jenny講過好嘅一餐唔好嘅一餐

Jenny 係俾阿龔拒絕唔抵得人專一先嫌棄啫

破晒紀錄

但外語差本身佢都嫌棄唔係咩？

係，好快已經唔介意

今日阿蟹story有大家姐同潮偉

喔, 我記得水水之前個ig live同00一齊同場
佢著住套suit

完全唔記得仲有個大佬
仲有三房呀Joe都未出過

但唔好又好似龔水咁，要等一年三個月了

All in星期一最後00英雄救安

係，同龔水壁咚好唔同
龔水壁咚有心跳加速嘅感覺

好想睇潮偉同龔燁講熊家女人

好掛住之前00壁咚安仔

梯心如天

我覺得拍蚊嗰度差d,之後係TT office好好多。
感覺TT食得住3E.同埋3E可以激起TT真性情。
佢地依pair感覺同龔水好唔同，另一路線。
龔水真係會心跳加速，咁某程度上係佢地嘅演技令到觀眾好投入，如果唔係點寫都無用。
希望3e同TT都加油，愈做愈好。

我諗同兩個演員唔熟都有關
我諗呢集應該都係兩個演員第一次見面+合作
做多幾集應該會再好啲掛
我會俾多啲時間觀望

到宜家都無星期四五劇透

而家大台特登出遲D架？

係咪因為星期四五假期前後

平時睇開心速遞都唔覺眼既？

第一次遲出到咁

我就覺得，3T線一開始觀眾反應已經咁好，唔食住上好嘥料啫。況且第一集開頭根叔發夢兩姐妹一齊教堂行禮，大結局分分鐘玩返呢場戲，首尾呼應，所以3E最好配一個人俾佢以備不時之需，而且愛情線永遠係收視靈丹妙藥，觀眾最緊張兩個人可唔可以一齊，咁先有追看動力，TVB點會唔玩呢樣嘢？人選方面，遲啲佐治同阿孝扮gay被踢爆，基本上寫死左冇運行。淨返TT，如果編劇再寫衰，唔通將來又重新鋪排另一個出場由頭黎過？咁樣玩到二千集都玩唔完。再講，3T加速引爆朱（家）熊（家）大戰都可以精釆好玩。

龔水既經歷太多
個一下壁咚仲要係回水第一集
不得了
龔水 同蓮輝既感情線邊有其他線可以比
諗起蓮輝都好難過

重點係
佢地一開頭各自有個有演技既帶住
呢樣野已經唔駛講咩熟唔熟絡 佢地friend唔friend
專業演員要做左朋友先做到戲？ 相信唔會
當然 佢地熟左 好好朋友咁落去 令到佢地唔駛排戲都得既係慳時間既。
而家龔水 蓮輝兩pair都熟到唔駛睇劇本都做到比你睇架啦
話曬係年幾既時間 對住 一定心有靈犀

雖然我係龔水黨，但都對輝蓮好肉緊。
同埋好欣賞大小姐都輝輝嘅尊重，扮唔知有間bar,等輝輝自己講。好欣賞輝輝對依段感情出盡9牛2虎之力，就算明知距離好遠。
好想Terry變聰明令佢地可以修成正果。但聰明都唔希望黑心。

黑心都算 對至親（家姐舅父）唔應該落手

其實Terry變聰明 係做到龍敢威所講既奸商
大小姐都係唔想比二房既人搶左地位
咁而家Terry聰明左 大小姐就可以功成身退
同輝輝都唔怕啦。佢地既感情同龔水好唔同
龔水係好似戀愛世紀咁 好日劇feel
蓮輝就好香港電影元素 天若有情feel
兩個都好正

其實垂蓮聽政嗰集都睇得出大小姐唔只想大房贏到最後
最後係想自己揸大旗

咁都好呀 希望走向係咁

今日我再認真睇多次今集
部分認同有巴打話今集劇本有花火但演員冇火花
我覺得係劇本有火花 角色冇火花
呢到我唔評論演員演技
今集個劇本比其他cp演會好有火花
但心如同天梯係兩個新相識嘅角色
應該好好寫兩個人相識而唔係拉牛上樹去寫感情線
今集設計咗好多近距離接觸
視覺上兩個好親密
但情感上只係兩個陌生人
所以點解今集又壁咚又梳化咚都咁多人話平淡
就算今集再激進啲寫到又拖手又攬又錫觀眾都唔會面紅心跳
因為兩個角色完全冇感情堆疊
就算有任何親密接觸都唔會有feel只會覺得莫名其妙
我覺得編劇唔好勉強一黎就拉cp
順其自然等兩個角色相識相交相知
有時間同經歷去累積感情先發展cp線會更好

講得好好
之前成功既cp 編劇當初都唔係有心令佢地成為cp
送水輝只係演繹送水但同大小姐既互動一黎就有火花
龔燁都只係過客 阿水係主角 阿龔只係主角既其中一part咁大把。但短短出幾集已經好鮮明 同阿水鬥出火花
當初寫去星加坡就完架啦 點知收視口碑都好 唔返黎唔得

尋日個集明顯要比多個人比心如 太心急

你講得好岩

我突然發覺心如次次條感情線都係開得太快太突然，往往一集半集就即刻拍拖／有感覺，唔知呢個係咪佢次次cp線都搞唔起既原因

你睇多次就係為左研究劇情，真係好有心

點解仲未有559 560

睇翻聰明藥個集 笑到仆街

我自己覺得心如TT 應該會幾悶下
不過再觀望下先

但分分鐘3e第一次真係鍾意人（池子孝個陣似朋友多啲）
而天梯可能太專心整菠蘿包 冇乜經驗
初戀既感覺

所以觀望下先
我諗編劇都想睇下邊pair 受歡迎再決定

保安look凌凌

第一次真係鍾意人...究竟佢幾時先會清楚知道自己真係鍾意人...
以心如呢個人設到底可以玩到幾多次?

睇咗幾次蟹live見到龜縮明
佢濃眉大眼 私底下嘅表情好乖好可愛
同龜縮明個招積樣完全唔一樣
其實做埋啲唔討好嘅角色都幾慘
一係比人無視 一係比人鬧爆

佢個設定太難執，it部/保安部啲打雜都搶戲過佢，eg 一齊坐但係用電話傾偈/731陣式食飯。英進起碼都有佛系暖男設定，佢見人仆街就成日第一個踩幾腳（串狗龔），之前見博思追到mandy（事實係mandy追博思）就以為自己會追到icy。

唔明 有咩接受唔到 係男人都咸濕架啦 最多係過份左少少姐

偷睇3e換衫喎

其實佢又唔係知道咗心如會響房換衫突登走入房偷睇嘅...

今集唯一好笑位係安凌睇tt flirt 洋妞
其餘真係好悶
心如係靚
但係一講對白就好似讀書咁
tt暫時未攞到處境劇嘅節奏
鬧心如對菠蘿包不敬，同整包個段都未掌握得好好

係
（腐女上身）阿鬼對潮生都好有hehe feel

可能我對sitcome cp 線有不同期望
外型襯唔襯係其次， 最緊要好笑

可能係一個關於追夢、成長、初戀的故事，初登場已經幾精采幾清新，暫時呢集已loop左三次，希望陸續有來。

即係天心線都係要有安凌先好睇

今日愛回家係咪有event

抽水都講到冇問題
鍾意佐治都唔使打橫嚟講

唔係喎
而家幾個受歡迎嘅線
蓮輝，屎根，孝國，同之前嘅博香（工水我個人都覺得幾好， 不過好多人話開頭好憎阿工），
一開就好好睇喎

冇啦啦個個變道德能
係男人都睇av架啦 有咩問題
佐治都只係睇心如一個姐 唔係對個個都係咁
一係d絲冇男友
一係就以為自己男友呀 老公呀唔睇av

係呀 其實阿龔都睇左一眼阿水啦
佢地會接受阿龔睇阿水

個人觀感其實覺得3T呢集唔悶 係睇緊830/930既感覺咁
但唔知點解大家都話悶
最後都係希望癬家比多啲時間編劇寫3T線 唔好一集定生死

咁鐘意tt 既人而家都打橫黎講啦
咩演員唔夠熟姐 冇演技慢慢黎

G Wong 其實都有同情心
子孝壓力太大佢都有去關心

明明抽水唔啱都比你講到係道德撚
咁個個女人告男人非禮係你眼中都係metoo扮可憐啦
無啦啦拎睇av同抽水嚟比
況且而家都冇人插佐治ff心如喎 係插佢扮gay抽水

我睇咗三次，一啲都唔悶喎

唔止cp線 每個人對劇情都有唔同期望
好似我個人其實對大癲大肺嘅cls劇情無感
我作息係臨瞓前先有時間睇
鍾意輕鬆舒服嘅小品劇情
多過節奏勁chur嘅痴線劇情
好似我鍾意睇安仔同媽咪嘅劇情多過佢周圍做破壞王
例如潮生同安仔講媽咪當年為咗個仔放棄ocamp夢 今日想圓夢居然比個仔嫌棄 安仔醒覺/ 平時再唔識諗嘅安仔會為咗媽咪放棄賣寫真
呢類劇情唔係搞笑 (當然都唔係馬家式老土溫馨) 但我每次睇都覺得好溫暖睇到會心微笑

百貨應百客
唔應該限死sitcom嘅風格
開咗咁多條線每條線有各自風格百花齊放最好
總有人鍾意搞笑 有人鍾意小品

佐治有抽水咩 摸心如邊到呀
心如有話過你聽佢感覺唔舒服咩
有感覺唔舒服先係非禮呀
Me too 係唔係扮可憐 要睇咩事

阿龔知偷睇唔啱即刻擰轉面
佐治謀緊再倒水呃心如換衫喎

唔同嘅係賤精冇扮gay卦
其實就算人地真係gay,心如都應該要識得避忌嘅...

其實話悶只係少數吧，你睇下FB, IG, YouTube,微博等等嘅評論，反應係非常好，都幾一面倒。

但嚴格黎講以上呢幾對都唔會開章明義係個集個名同事前訪問放風話而家要做條咁情線出黎，其實我覺得呢個先係星期五個集最大嘅問題，好似上面太空絲講咁完全硬砌啲位出黎，但完全冇感情堆疊，角色唔夠立體，演員又比唔到戲，搞到觀眾睇到好尷尬

一個識得出去關門熄燈，望到個影都擰轉面
另一個特登見人換衫唔出去，睇完倒影仲想睇多次，完全係二種心態

都仲未計關係上嘅分別

男人鹹濕冇錯㗎嘛
如果3e後尾知道佐治扮gay會嬲嘅話都係3e係道德撚好小器

龔水唔同處境
博香水時期大部分觀眾都好仇視阿水
基本上阿水做咩都衰
我係龔水先開始睇翻前面 追post追到燥底
嗰陣阿水就快呼吸都比人鬧
大家直情想阿水消失 當然唔睇好阿水相關劇情乃至新cp
龔水成功係靠吸引一班未睇過開心速遞嘅新觀眾反cup

相對黎講 無論劇組定觀眾都好錫心如
想睇到佢有幸福
所以無論佐治定TT 有新配對大家都有期待
但出黎效果就不似(我)預期
問題在劇本有啲粗糙著重無謂嘅親密鏡頭(拍蚊)
花多啲時間講兩個人實實在在嘅互動先係正路

賤精仲要怕怕羞羞咁好可愛
不過果陣賤精都未同阿水一齊嘅

屌係咪傻撚左呀
你睇緊開心速遞呀 要講幾多次
係咪成套劇都係博士 3e咁先好睇

未一齊但曖昧中
拖過手同居過挨住瞓過
成日上人屋企食飯
連傾公事都去對方屋企，傾換埋睡衣瞓天光嘅close friend普通同事關係

相對國心係真·普通同事

覺得賤精擰轉面係因為怕羞多D,其實佢係好鬼保守...

我好似對朱00沉船了

何解？

其他角色係中途或者後期先加入，所以容易啲根據套劇嘅節奏或者觀眾嘅喜好去寫

尋寶圖班人嘅情況就有啲奇怪，佢哋一開始就加入但係冇乜寫佢哋每個人嘅主線，通常都係群戲多，難得有一集半集嘅主線又唔係特別吸引，所以俾其他角色遲來先上岸

我諗而家重點係心如如果知道佢唔係gay嘅話應該唔想被佢睇蝕，所以而家佢係利用咗心如對佢嘅信任抽佢水

如果佢哋係拍緊拖，又或者心如係知情而又唔介意嘅話，咁就冇乜大問題

其實我覺得編劇係咁幫心如搞感情線可能捉錯用神
我覺得心如呢個角色應該係要往書蟲方面行 而唔喺揾男朋友
因為我個人對心如印象最深刻的一場戲
喺若水話唔要曹總 然後心如話佢有Phd 好有吸引力
心如嘅呆先係佢與眾不同嘅地方
但是依家呆下呆下又呆唔曬
如果令佢再呆啲 再極端啲 好似Tbbt sheldon咁
應該會得意好多
就好似 傻仔安→0n9安→災星安(so苦主大聯盟)
同樣都鐘意食花生
花生三子比尋寶圖好睇得多 就係因為誇張啲

因為果時阿孝教佢學做人大膽左
例如識得叫人收嗲啦
所以雖然孝心無開花結果
但對三姨係有得著的

譚道德好受歡迎

所以孝心咪悶到痴線囉...

我有D中意朱00

啱啱大小姐出嚟好多人尖叫

今日開心速遞有活動？

阿孝：扑野勁唔勁

笑死

有冇朱00？

大四喜有冇唱歌？

龜縮明 英進rap得唔錯

佢地做評判

譚道德戴六頂帽

近距離見到安仔真人

00 d戲冇安仔咁好

湯盈盈聽日返加拿大一個月
David 都應該唔出現一段時間

皮膚係咪好好？

白到反光
不過睇得出化左妝

德哥哥rap得唔錯

我想問係咪無熊潮呀!?
同埋我見到有人post相有博士，但係咪無林美香呀😔

應該係海報黎

正常女仔都接受唔到有人扮gay偷望佢換衫架啦，雖然一開始g wong唔係特登叫佢換，咁佢可以揀合埋眼唔望啫，但佢仲偷望獎牌中3e換衫個倒影喎而且仲食過翻尋味睇多次。3e真係唔知就話啫，知道咗仲接受到？根本係偷窺行為黎，同係更衣室set cam性質有咩唔同？
龔係有熄燈關門，望到個影，驚覺後都即刻擰開視綫。兩者行為同動機相差好遠喎。
唔好睇太多av正當化佐治嘅抽水行為啦

因為佢兩個先係真愛

真係你 等到我心急如焚都係值得架

黐線terry一變左性格點解可以牽連咁多條線

因為佢係知最多接龍秘密嗰個

Bonnie點會估到自己要同美麗一較高下

認住呢條賤男，正話我喺荷里活停車場搵D演員影相，佢居然喺度喝住我地，之後仲用手粗暴地擋住我，當正自己係土皇帝咁

其實個活動都完咗啦，就無謂追到落停車場

唔止我，好多人都喺停車場等集郵

我覺得有陪著你走嗰種小品feel

咁好多人係咁就唔代表一定啱嘅,
同埋活動完咗就係人哋私人時間 最好就留番啲空間俾人啦,
咁當然我唔排除有artist好鐘意fans追住影相

係, 無謂阻住人地
我今日超近距離見到安仔真人已經好滿足
佢d表情動作好趣怪

班追星撚真係好煩

雖然唔知喝追星既人係咩人
如果係TVB人
人地可能跟住仲有工作呢先要趕住走
同埋追星追到落停車場
其實有冇諗過你地可能會阻住人地車出入

佢勁nice
係咁講
“yo 早晨啊”

晏就嘅活動同大家講早晨

我都覺得大家姐同安仔ge母子戲好好睇，既好笑又感動負親節，安安長大了果兩集都好好睇。

真人都係一樣咁funny

企樓上嘅時候隔離班細路同阿叔阿嬸係咁話：嗰個咪廢青安
有幾個仲嗌：安仔，池美麗喺邊呀

係啲阿叔阿嬸心目中安仔唔係on9而係廢垃圾

好有on9 安feel

劇入面阿水佢哋係咁叫佢嘛
佢哋跟機叫啫
不過聽到好多人都話鍾意睇安仔同大小姐

德哥哥好型

大小姐身形好FIT

劇入面9成角色都會做唔同嘅衰野濕9野架啦
傻強夠想做安仔爸爸 mandy夠想落博士藥
呢d仆街野就係戲入面先可以一笑置之
角色同劇情寫得好笑好睇咪得
乖啦戲黎架
唔好當自己睇緊少女漫上哂腦以為自己揀緊老公
做認真撚乜都接受唔到睇返舊版愛回家算啦

我發現巴同絲睇野真係好唔同
我覺得呢度應該絲多過巴

開心速遞真係老幼咸宜

似乎冇人記得傻強同凌凌都偷偷地錫過人...
其實George個人設本來就唔係好仔嚟,Day 1衝燈已經想搵人頂包,係一鍾意心如果陣就好似冇人記得咁姐,之前啲ff就知佢係鹹濕仔啦

好多人當咗係少女漫咁睇
雖然心如本身不自知而收後宮呢個設定（仲要每個男仔個性格都勁唔同）都幾少女漫下

其實有阿水同賤精呢pair行少女漫已經好夠...套劇再多pair係咁就over晒

龔水係日/韓劇style

咁啦...少女漫+日/韓劇style,okay?

同意空巴講百貨應百客，但依家蓮輝龔水都行緊正路嘢（甜+虐，蓮輝沉重，龔水輕鬆開始偏小品）
咁如果3e 條路會唔會行特別公式會更好呢？

我覺得之前編劇試心國係試緊日本搞笑漫中二style（其實都幾搞笑，不過孝國搶晒fo）
3T 得一集暫時感覺偏認真（兩個認真嘅人行認真嘅cp線）

我個人就唔係太想3e行歡喜冤家（同龔水接近路線實有比較，啲套路又會易捉）
其實編劇們一向嘅創作力量同幻想都可以嚇我哋一跳，3e 條路行得特別啲可能更好呢？

3e 曹總線

得畫風覺有啲啲少女漫

有Phd就有吸引力...或者果個白頭佬教授都得

Terry個樣

話時話今日無輝輝

講咗要做嘢去唔到宣傳

今日同朱00合照，雖然佢同我同年出生，但係我覺得佢好似個大哥哥咁

正常既,星通常表現得成熟啲,我地普通人就硬係細過自己年齡咁

真人係點㗎？
佢IG 幫Clarins護膚品賣廣告,啲皮膚係唔係好咗？

求一人一個譚道德夫婦同大家姐相遇之後會發生嘅事

小蓮你好靚呀

我都覺,
就好似好多絲打都話唔明點解總監大人成日都收收埋埋唔講出嚟,
但有次有個巴打就話佢自己都寧願收埋唔講

嗰個都係我黎改左名

第二張後面個博士咁立體既

咪囉佢地又唔計

中分3e靚好多

3e劇外造型靚好多！！

變左一班睇靚仔既女士黎睇偶像劇囉

今日去到見到IRIS嘉洛既互動都幾好睇 同埋見過真人，譚家真係好似真既一家人，個樣好似

好簡單，我地咪睇下到揭發真相時，熊心如揀原諒定反枱囉。呢個角色係認真底，你硬要覺得佢會笑笑口揀原諒，我都無野講。
我就估心如會嬲到刮佐治2巴啦

蓮輝真係好有愛最佳拍檔
忍唔住要再講林淑敏今日真係好靚

橫掂心如睇仔都好似唔係要睇品行先啦(有Phd就有吸引力),配個鹹濕仔其實問題不大...

返澳門啦你

我都覺會刮，但咁又有乜所謂
喜劇係咁架啦

因為00已經有我
所以佢唔同得安仔錫錫

你有女㗎

唔好唔記得
心如著性感衫影poster都ok架
佐治都講服過佢做架
心如都好開明既人 曹總佢接受 如果曹溝佢既話啦
反而阿水樣貌協會 對佢點好都冇情講 樣醜就唔得 阿龔係賤精呀 但靚仔有feel佢就buy

唔通偷睇咗唔使刮咁so咩...
橫掂唔睇都睇咗,淫根可能打鑊George要佢負責任

估唔到你居然想一拖二
你張同囡囡求婚既罪證圖我仲keep住

心如係好開明,不過都有啲擔心第時TT會介意心如俾人睇過

00好靚仔 安仔好可愛！

treegun撚George

我講個一笑置之係講觀眾唔係角色

George咁削...希望唔會俾淫根一嘢收皮

試下我嘅金剛拳啦

就黎打到果時
george : 根叔，我諗過架啦，其實我可以將自己補習社嘅一半股份免費轉讓比心如當係賠罪
淫根：哼，你咁樣呃細妹，唔係以為少少股份我就會放過你呀？咁樣邊對得住我金剛門歷代先師？
george：萬事有商量，一係再加多20%
淫根：呀，細妹你過黎啦，既然george 佢咁有誠意，就原諒佢啦

咁佢真係嫩呀嘛
大家姐都話佢嫩口又就手

面容扭曲到好似整容失敗噉

睇下根叔眼中
佐治筍啲定TT筍啲啦
根叔u turn轉得好快

根叔願望就係三個女都搵到好歸宿，幸福快樂，呢方面編劇唔會玩野嘅，最終肯定為佢地搵個正正常常的大團圓結局

未知潮偉之前，樓下豬肉榮愛大妹佢都受

根叔覺得大家姐有個仔好難搵到人要

其實阿孝都好慘
因為佐治想溝女而比人屈gay 有冤無路訴
不過班佐治fans覺得係喜劇好笑做乜都冇所謂㗎啦
講佐治唔好就係唔識睇開心速遞

咁佢地係咪都支持安仔同美麗拍拖？都好好笑㗎

好慘?嚴格嚟講池子孝都係共犯喎,George就話唔了解心如姐,池子孝明知心如唔鍾意人呃佢都仲要咁做...

孝

果陣G.wong 扮失戀傷心， 乘機抽3E水。阿孝先決定陪G.Wong攬炒 出發點係為左保護3E
阿孝知3E最憎人呃佢，所以之後先焗住繼續扮

唔係為咗考dse先認自己係同George一齊咩...

乜阿孝唔係因為3e想踢佢出補習社先決定攬炒咩

係 係因為dse 阿孝係想補習先扮gay
編劇真係勁 孝同佐治應該會變真朋友

心如都冇乜點理過池子孝嘅感受,咁夾埋George呃佢又好似衰唔晒

其實兩個都係各取所需啫

每個角色都有做仆街野架啦
成日針住偷睇心如黎講
大小姐未同輝輝拍拖之前夠偷睇輝輝啦
編劇一定有計 如果佢地想寫佐治同心如既話
正如當初阿龔咁仆街都可以同阿水啦
咁而家既阿龔依舊係賤架 就係夠立體先多人留意

其實George同唔同到心如一齊好小事姐,反而希望唔好咁快拆穿佢係扮gay,記得以前呢類扮gay追女戲,條女好多時都會話詳當咗條仔係好姊妹,就算一齊冲涼訓覺都冇危險冇蝕底咁,真係好想睇下心如可以蠢到去邊同咸濕仔可以去到幾盡

話說仲未dse考試場景
我要睇大露背超短裙真學生妹擾敵

主科都考完啦

希望有阿孝考英文speaking小組耐論

*討

想睇speaking遇仆街對手

中文口試同朕check下

只要阿孝口試攞5**
之後做埋Sample Video
到時就可以睇到阿孝遇到咩on9 free rider

龜縮明件衫咁似保安部制服
唔知因咩事要調職呢

倒數兩個鐘
話說個po應該星五晚開
星期六日都冇得睇居然都推爆到半個po

期待今晚天才與白痴組合

D 公司好興將一個部門既staff轉去另一個部門學習架
會唔會係咁呀

今晚一定好正
對安仔有信心

安仔會唔會凍到覺醒

快d 8點啦！

之前有一集玩過

優引計劃
好想再來多次

有一集講優引計劃，全部部門主管兜亂

優引計劃

27.7
愚人節—安仔+美麗
追水敢死隊—工水+花生三友
帶著麻煩去旅行—熊家+崔auntie
擄龔行動—工水+熊家+離婚妹豬
輝的天國與地獄—蓮輝+威仔

輸個馬鼻

27.7

0.1

輸0.1點

輸0.1斷連冠

好撚做馬味
特登要我地斷纜

連勝斷左

澳門收視都仲贏緊

就係差個0.1

澳門都仲領先緊1點

留名等睇雪條安

等開波

下星期應該跌啦 唔見有膠層出黎領功話過30點呀盛

對住力谷嘅鐵探都只係差0.1，其實已經唔錯

澳門d人應該真係好鐘意開心速遞，唔怪得之成日都落澳門廣告

因為應該真係唔過三十點

算啦處境劇收視11連冠已經好勁
同埋留低個紀錄 下次就可以打破紀錄啦

啱啱東張又報鐵探出嚟食飯定唔知乜

有27.7已經好好

賭王個女都未去到茶記，點知茶記檸茶咩味

但澳門廣告target customer應該唔係澳門人

但係只係報咗第一集29.5，之後就冇再報過

好似最高都係第一集有29.9

開波
小娟

開波了，好期待今晚

廢青安

鐵面陳自求多福

開波

下星期實重套冠軍ge
Terry 果兩集都肯定高收la

話第一集咁高收視，最後只係多0.1 即係之後集數已經 keep 唔到

雙冠軍大家開心咪算
特登篤到贏0.1 tvb好鳩死核突
呢舖真係要借用波台名言
黑哨唔計！

祝保安部無恙

可兒

安仔做保安

實q

internship

Max個樣

又綠

感覺好篤數 feel

又關澳門事

三百萬一舊黑松露

綠呔

安仔做保安
陳可兒編劇

又講返傷心事

賤格細佬

佢哋一出埸就總會有人著綠色衫

珍妮呢個時候又幾幫老公

綠色鈕

仲影武者

Jenny長期都著綠色衫

真係去拎左條頭髮

WHAT

jenny呢排成日都綠色裙

繼續terry

terry咁醒 點樣攞佢啲頭髮架

連珍妮都認命

講

朗拿度

鬥唔過terry
聽到都覺得大打擊

真係驗左dna

大小姐都要present

Jenny成日啲衫都著好多集

好撚型呀terry

如果係以前公子哥兒feel綠帽可能會認

牙朗仲有得出

終於又播smart terry

鬥唔過terry

同之前 BBC 啲數一樣，一夜刷幾十萬

Terry d咬字扮醒真係好出戲
一句10個字有7成懶音

頂你kc

Terry講英文可唔可以講正啲

out

同我out

招呼貴客搵鬧鬼酒店

你唔好逼我鬧你好唔好

叫Kc out

同我Out

你唔好迫我鬧你好冇

terry好撚型

你唔好迫我鬧你好唔好！

人一日會跌成百條頭髮嫁

KC

我出返去做嘢先

大小姐坐邊

大小姐係咪都驚畀人趕走所以自己出去先

岀返去做野先

Terry
成材

大小姐：我出返去做野先

m男kc

大小姐出返去做嘢咁佢坐邊

KC感動到呢

小蓮好靚

terry攻 kc大小姐受

好正呀，smart terry

同上次個氣氛差咁遠

KC m底

我出返去做野先， 出自大小姐把口到， 真係估唔到有呢一日

無睇一排 Terry做乜無啦啦變醒左

要去哈爾濱

Terry

bgm

kc真係被虐狂

駛埋佢去哈爾濱

又扮蠢

感覺到今集之後terry會變返蠢

hey 阿哥 點呀

變醒左Terry重係著迷彩西裝

成家都戲子

調大小姐去哈爾濱釣冰魚

大小姐依件衫好靚

又係綠色同湖水藍

Terry真影帝

大小姐比terry點去哈爾濱

廢到

成家戲子

好慘

雙細綠到

terry d表情做得好好

大龍生粉紅襯綠

戲子

大小姐失霸氣

仆街 演技大考驗

Terry醒同傻個樣差好遠

terry變臉變超快

扮蠢

terry扮蠢

係我做既 我一定認
唔係我做既 我一定唔會認

龔水

安0

安凌

曹總

龔水又上熊家拍拖

同曹總bb緊係熟

工水

阿龔熊家的一份子

鋪聽日嗰集
巢總

阿壯

講起好耐無見曹總BB

龔生食花生

去曹總度實習

一嘢推開00

挨住

挽手臂

好sweet呀龔水

阿壯坐咗安仔嘅位

熊家愈嚟愈多人

搵曹總點解唔搵佢阿媽

大小姐宜家失勢

安仔會唔會搞到Terry變返蠢

真係去接龍做intern

阿龔無停過食花生

媽劇停大中華區主管

好sweet呀頂

大小姐點會失勢

編劇真係有上連登

編劇真係有上黎攞料

依家先知

terry自己一個自立為王

根叔都認定呀工係二房嘅人

Terry 好勁

Terry識食，調Anita

頭先突然轉咗去熊家又曹總咁
仲以為播錯集㖭

已經講話出年畢業

金城安唔諗住做嘢嘅樣

why not

安0！！！！！！！！！！！

被安仔搞返原形

根叔做咩咁清楚接龍派系

今集講好多嘢

Why not

餵食

金城安係咪剪左頭髮

龔水互餵

金城安真係要學下00

連翻領事館

盧旺達領使館

幫Terry洗車

盧旺達係重點

盧旺達領事館

好閃啊

Anita著淫左

anita

Terry一個人打三房人
傳奇人物

咁就唔係安仔啦

仆街了 兩大boss對決

因為佢係威仔嘅朋友

Terry：同我扑咗佢

block安仔

但都要澳門班人鐘意睇先會諗得出喺嗰度落廣告

狗帶

安仔慘被block

block左佢

同我block咗佢

又ter安line

block 左佢

Kc俾人鬧

無咗個fd了

仲記得安仔想做盧旺達領事館

我都想去盧旺達領事館做
鳩下鳩下就攞高薪

Kc

無咗你個知心好友了

好奸啊

傻仔安

Terry
Kc

安仔

舅父好陰公

點解kc識安仔

kc成個老婆咁

on9安

Terry好陰毒呀個樣

呢個樣好陰濕

KC好慘
當年對terry 咁好

Anita

天真嘅傻仔

小娟呀rip

KC 慘

又一個天真既傻仔

小娟好chok

terry好正呀
飛躍進步啦

保安部

terry變到好衰

係喎佢地考過保安牌

係咁刷鞋

安仔讀心理
做保安有咩用？

小娟

劉丹

小娟暗爽

鐵面陳勁開心

鐵面陳

我覺得TERRY幾醒都鬥唔過金城安

陳sir你行過咗龍喎

根叔講你喎

無睇一排 想知terry點解會咁

劉丹都唔夠佢嚟

鐵面陳開心到

行過龍

係咪炸左接龍大廈

自滿了自滿了鐵面陳

小娟暗爽個樣好可愛

其實好sad
以前一齊鳩下鳩下
但唔知乜事冇撚左個fd

小娟自high

已經開咗

千奇唔好打開

即做錯事

金城安

即刻打開

Molamola 啲黑松露

呢頭講完 嗰頭即刻開

即刻打開個雪櫃

安仔痴撚線

黑松露GG

Molamola原來係重要任務

個黑松露無咗都似

下一 part 就係自己食咗佢

愛回家戇豆

黑松露冇喇冇喇

苦主聯盟係咪又會有人加入

又一個so苦主

陰安仔？

Terry計劃通

個黑松露應該會玩完

terry已經變咗做細龍生

肥婆

死得啦個黑松露又無啦

terry今集啲奸做得更加到位

Terry宜家都叫jenny 做肥婆

鐵面陳都幾慘，先有terry，而家又有金城安

terry根本借啲意向鐵面陳報仇

八奇

肥婆珍

Terry想借安仔陰鳩2房

Terry好奸呀

terry 又出招

陰珍妮

仲咩咁對朋友

jenny又變咗肥婆

應該terry都fuck up

叫佢唔好開雪櫃就偏偏要開

連terry都叫佢肥婆

Terry型撚到

terry應該低估左安仔既破壞能力 1000 iq都應該預唔到安仔下一步點做

呢間房都係睇慣大小姐坐入面多啲

Terry好型棍

好難估
我買通殺

龔水喂食

Fuck up都係計劃通

terry識食1，選anita

最強vs最強

Terry學哂大小姐啲tone

仆街啦 舊黑松露冇啦

100%安仔贏

一個計劃害三個人

安仔可能害返Terry

製造漏洞

Terry - 智力10000

阿清呢？

TERRY唔好變傻唔該

有金城安點估估

八奇境界

terry 幾時先打回原形

咁蠢，調走咗啦。

根本造馬

跟咗大小姐去釣冰魚

我賭安仔贏

其實金城安最勁唔係破壞咁簡單，而係每次破壞完都可以全身而退無後果

究竟Terry贏定安仔失控
唔想Terry入埋SO咁樣安仔死都似

金城安 vs Terry

究竟誰勝誰負呢！

幾高智商都估唔到安仔

terry的演技真係大躍進的

大小姐間office冇左咁點算

究竟安仔威力大啲定聰明既terry計謀好啲

枱底阿

好想睇復仇者又加新成員

用梨J之嘛，唔洗叻

愛回家團寵
邊會有事嫁

係枱底

日日去美容院做spa

雙傻變極與極好好睇

terry變醒咗之後暫時都未輸過

話時話 anita調咗上Terry度係咪先至第一次正式翻工
平時都係畀哂班兵做

阿清留返屋企算床上先做得野

咁既人脈同運氣，讀乜書呀金城安

矛盾大對決

可以去輝輝間酒吧

jenny黑髮綠裙其實好正

律師校長都要跪低

仲要唔洗計劃添， 大家姐廢老根 隱性基因 發動效果

做得好過垃圾清

希望今年terry 可以找飛躍進步或者男配

拎

一陣安仔會唔會激到terry痴咗線變返蠢呢

愛回家值拎所有獎

只有大家姐可以治佢

親信

Terry 是最接近神既男人

王朝

你咁講我覺得佢好似連登呢隻綠色emoji

唔係綠色

jenny真係想出手

原來鬼嚟

含撚清

二五

Terry終於唔係搞computer
係搞anita

個肥婆仲發夢

二五仔

Terry專登派去放流料？

王朝玩背叛

親生老母點同呢

王朝二五仔

開心速遞（248）安仔做保安丨踢走賓穎 支持大四喜唱主題曲